二手成交：擎天半島賣1950萬元 回到三年前水平

美聯物業營業經理施蒂文表示，九龍站擎天半島6座高層H室，實用面積757方呎，單位座向東北，享部分山景及海景，獲外區用家以1,950萬元交吉購入，成交呎價25,760元。該單位早前叫價2,400萬元，1月份時減價至2,200萬元，最終再度下調意向價促成交易，累積減價約450萬元或約19%。

他又指出，原業主於2009年以880萬元購入上址，即持貨約十年帳賺1.2倍。他補充，2017年同類型單位成交價約2,000萬元，即新成交價回到三年前水平。

果度有山景

原業主於2009年以880萬元購入上址

跌翻10m 高差唔多

個個以為好似沙士咁一過經濟就反cup
但今次睇黎勁過沙士， 而且， 唔會再上次咁開放"自由行"谷經濟(雖然自由行唔係d咩好野)

樓價唔會跌個班人出黎講幾句

即持貨約十年帳賺1.2倍

對面海山頂

有冇沙士盤睇下？依家08年個價都未到

話樓爆果班出黎講幾句 爆左幾多 睇過

唔使計通脹?
使唔使跌到50年前
十幾萬上樓
拎沙士講都傻既

肺炎搞得耐
就會多失業同結業潮
個樓市就有得跌

跌1%都叫跌

夜晚行過上面一向都10室9空啦，支那佬頂唔住咪吐現囉

自由行最勁咪真係帶動左經濟。屋企人食到個浸水先返到生

淡友跌1%都叫跌，叫價跌又係跌，但唔睇內文大賺幾多%

1950萬咪又係買唔起
晒尻氣

望到獅子山，亦望到維港

邊有咁快 經濟失業率果d都未反映到 個市仲有支那頂住 過多幾個月d人開始失業負資產就黎架啦

呎價25000，呢d一定跌先
幾時先跌上車盤，想上車啊

負資產可以還息，都仲可以拖銀主
失業率，街鋪淡，實體經濟死我都唔知點樣托
中國式托市預咗一班人死

等支爆

沙士支那唔係好應，今鋪奶得最應就係支畜。

睇下支那個底係咪咁厚，疫情過後仲大把貨兼嚟香港洗錢。

其實就算頂得住，依家唔收割等幾時拿拿聲出貨攞錢先啦...